小心誤入呢隻深藍youtuber啲片：「娜娜琳」

滿口腔圓陰謀論聲氣，唔係做開深藍VO就應該係廣州臭閪

channel link，直入report誤導性

底下留言清一色分配晒啲正體字comment上去做假象，不過假到好柒

成個身份都係新開

食咁多化學嘢祝你條臭閪胃癌+子宮頸癌雙響炮

推,

一早report左
把聲好撚煩
push

tui

天地有正氣

一睇灣灣就收皮啦

推

聽都未聽過
淨係得支那人先會叫咩灣灣

push

d語氣又西又串

訓前再推防中伏

口音係番禺嗰邊

pish

睇字睇都知係藍屍片

支那野一定有柒味

啲字唔夠大隻廢老睇唔清

支那youtuber睇嚟做乜春

散播虛假消息

咩叫灣灣

支那人對台灣既貶稱

推願榮光歸香港

小粉紅係度扮中立

Joy tui

Pish

如果想令條片少啲view
就儘量直呈叫佢咪再show (don't recommend channel) 而唔係dislike人地啲片(播到一啲都計)
儘量撐自己人

一定係廣州臭系

呢d片係柒
但係藍絲眼中如獲至寶 大家真係唔好一句假comment 假view count就忽視呢堆片既影響力
真係好撚多藍絲睇 甚至中年淺藍黃都會睇

Tui

屯刀

算係低級紅

唔撚知佢係乜水，不過幫手推

puhk

Push

「于」

推返，對唔住。

p